好能想大叫

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊屌爆你老母啊

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

@金耀漢奸

對住窗口大叫[black]光復香港[/black]

捱唔捱到聽晚十點？

啱啱射精完Irene 有事搵我？

牙喊hoball

邊能個來

你俾公安打到全身殘廢啦

惡能到=.=

你俾滾油辣到塊面毀容啦

好喔

樓豬同隔離po主一樣系傻9==

喪清別來無恙？

唔識佢==

係曜

5sick==

我同Irene做愛段片流出左？

樓上牙gay就收皮啦

樓豬好嘈